如果要係亞博起方艙，洗撚搵大陸起咩

成班狗咁撚樣刷鞋
香港工程好撚差咩？（雖然都係。。）
至少好過大陸豆腐渣啦 屌

利益輸送啊...